明天升幾多

700點？

會唔會千升

會跌

負1000

250

400點左右

睇個勢升300起碼啦

29000

升140左右

三四百啦

侵侵快啲出Tweet

千升

中